有冇人有髂脛束摩擦症候群

以前日日跑10公里都冇問題 宜家跑1公里已經劇痛 過左成年都係咁冇好過 有咩方法可以好返

9成跑步姿勢錯

留意下落地個下 膝頭有無用力向後出力

冇向後用力 我覺得自己姿勢係比較標準 同埋如果有痛 行樓梯個陣會更加痛

我上年試過
休息個幾月唔跑都未好返，主要落樓梯痛
之後去睇物理治療，話因為肌肉同筋太緊
記返之前應該係新年嗰時幾凍下，熱身拉筋唔夠，之後上山谷太盡
睇兩個月左右就無咩事
其實都係教返點拉筋，用 foam rolloer鬆返啲肌肉咁
但真係要日日做，效果先明顯
依家其實太攰，跑得多都仲有啲扯住，不過拉返筋就無事

巴打有冇片可以睇下 同埋每一做要做幾多次同做幾耐啊

我都有呢個問題，有一隻腳外旋引致有長短腳，一跑就好快會痛。

我都有o型腳 上網睇過係有d影響

你search下 4字腳拉筋，左右都要做
另一種係訓低，右腿屈膝壓左胸，左腿屈膝壓右胸咁
一個動作維持二十秒，左右各一為一組，做二十組
foam roller exercise 就YouTube search 第一個就係

好 巴打唔該灑你先